「紀律冇咗，談何紀律部隊？」 良心警辭職

「紀律冇咗，談何紀律部隊？」
良心警辭職

化名Peter的警員，眼見無法拘捕7.21的白衣人而感憤怒，更不想助紂為虐，於是辭職。受訪者提供圖片

Peter（化名）因為7.21元朗恐襲事件，決定離開警隊。離職前，他是「白衫」，也要到反送中現場的前線工作，拿着催淚彈槍直面示威者。最初，他認為一些示威者是暴徒，他會用適當武力制止示威者的衝擊，但執勤時，他同樣會懷疑警隊是否在用適當武力，甚至覺得一些警員的行為和暴徒無異。但他告訴自己，他是在維持秩序。直至7.21那夜，他在執勤時，竟同時「收到風」知道元朗恐襲及警方的處理手法，這令他非常憤怒，「紀律都冇咗，仲講乜嘢紀律部隊？」他決定辭職。

記者：趙曉彤

那夜是7.21元朗恐襲事件，Peter在別處執勤，一身疲累回到家裏，只覺得非常憤怒，為甚麼示威者衝擊時，是警察要驅散的「暴徒」，但當元朗有一大群白衣人拿着鐵通、藤條等武器無差別攻擊途人時，他卻不能到元朗拘捕這群白衣暴徒？別的警察，放生了他們。「嗰時我良心係一個好大嘅衝擊，我事後問指揮官，點解我哋好似做錯咗啲嘢？當時佢答案係叫我，畀order你就跟住做，唔好做其他嘢。」

這是他辭職的導火線，他不認同市民有難時，警隊按兵不動，可是，警隊就是一個聽從指令的地方，「你唔可以貿貿然自己走出去，就話我想去拉犯，或者我想去做乜嘢咁」。他慨嘆當時是自己肯做、上級不許他做，同時也不斷反思：「點解我好似助紂為虐咁？」

Peter想起自己當初考入警察學堂時，是必須要學習警隊在幾分鐘內要到達市區、郊區，他第一天入學堂，就知道不能遲到，遲一分鐘也要受罰，但元朗那夜，警員接報後39分鐘才到達事發現場，他不禁問：「紀律都冇咗，仲講乜嘢紀律部隊？」在學堂時，他的自我期許是將來親手拘捕的人，必須是罪有應得，但在反送中運動裏，他卻看見有警察連路過的人也拘捕，「咁呢啲仲係咪公義？係咪罪有應得？」

相關新聞：律師轟警hea做 交人「粉飾太平」

「怕迎面示威者係我朋友」

他認為：「政見只係一個顏色，但是非黑白要識分，你有乜嘢理由人哋拎住晒攻擊武器，你話佢冇拎？」他只感到自己的工作不再是伸張正義，而公義也不在警隊那一方。

離職前，他要到前線工作，當時，他心裏一直有憂慮，怕迎面而來的示威者，是他入警隊前認識的朋友。他有反送中的朋友，但正如他不敢告訴對方，自己是在前線工作，他也同樣不敢問朋友是否前線示威者。「我好驚面對到真係我嘅朋友。」但即使這樣，他很多朋友還是在這段時間疏遠了他，他知道因為自己是警察，但也不敢主動說甚麼。

他說，自己在前線是「一定要參與」驅散示威者，「用槍射出嚟嘅催淚彈」是「絕對要用」，但他不會向着示威者的頭部射擊。「你諗吓，如果我射落你個頭度，就算唔係催淚彈，係普通波子，你個頭都會穿嘅，因為本身射出嚟嗰吓已經好大殺傷力」。最初，他覺得部份示威者是暴徒，因為一些示威者真的飛鐵通、圍打落單警員等攻擊性行為，對他來說不符合「示威者」這三個字。他也曾被示威者衝擊，而為求自保，他會用警棍制止示威者的衝擊行為，但他強調，自己沒有還擊，他是使用適當武力。

「警隊喺點樣嘅情況下會使用武力？就係要用高一級嘅，永遠都要高一級，例如你拎刀，我就要拎槍。」Peter表示，這是適當的武力，但當示威現場沒有衝擊，甚至示威者手上沒有拿着任何武器，他會質疑警隊為何仍要使用高一級的武力如胡椒噴霧或催淚彈？他認為這不是適當武力。甚至，某些時刻，他覺得警察和暴徒沒有分別，例如面對甚麼事都沒有做的街坊卻照落棍、照噴胡椒水，又例如沙田新城市廣場有警員向示威者插眼和扭手腕。

「警隊同煽動暴動冇分別」

對於自己參與其中的行動，他也有所質疑。有次，他在前線看見示威者沒有衝擊，但警方卻要不停向前推動防線。事後，他問同袍，他們這樣是否有些過火？「有兩邊呼聲，有啲覺得有問題，但唔敢出聲。」

他也不認同警隊派卧底扮成示威者，因為示威遊行不是黑社會，不是警隊一直以來的打擊對象。「我哋本身係瓦解一啲字頭，而唔係瓦解示威遊行嘅普通市民，呢個（遊行）係我哋（市民）嘅權利。」他特別不認同有個別卧底煽動示威者衝擊，「你𠵱家做緊嘅嘢，同煽動暴動有乜分別？」後來，他又在新聞看見警員在港鐵太古站對示威者近距離射胡椒彈球，「行刑式開槍，究竟警隊係咪做緊應該做嘅嘢呢？」

Peter支持成立外部的獨立調查委員會以追究警察濫權。他認為，現有機制如內部的投訴警察課，是自己人查自己人，「你有幾何見到自己人告自己人？」他說由外部如大律師公會等中立者處理，才能做到較獨立的判斷或紀律處分，制裁一些害群之馬。「不過咁講，𠵱家佢哋所謂嘅成立獨立委員會，人選都仲未定到，甚至佢都應該唔會推呢樣嘢，因為警察權力真係太大，因為佢有槍，有武器喺手，咁你諗吓同軍閥有乜分別呢？你搵邊個去查佢哋啊？」

只是，種種質疑和想法，Peter從未告訴其他警隊同事，他自覺是中間派，在「黃」、「藍」之間搖擺不定，但面對「藍底」警隊，他只敢保持沉默，怕一出聲就是異類，「你覺得你個待遇會係點樣？」

他表示，自己在警隊認識的大部份後生「藍衫」已被洗腦，「佢哋覺得開槍嗰刻係英雄」。他自言從未仇視示威者，但承認警隊裏面一定有仇視示威者的情況，如叫示威者做曱甴，「覺得呢啲嘢係要去踩死佢、拍扁佢，甚至係驅趕佢，等同示威嘅人就會覺得，所有警察都係狗，就算你做得好，冇參與，你嗰行就係狗，一樣道理，其實互相仇視，我覺得呢個唔係良好嘅現象，但係，係邊個搞成咁？政府高官、高層，甚至係更高層嘅白衫，畀所有呢啲唔合法嘅指令去做，咁點解要係藍衫去做？」

他反覆問自己，留在警隊，到底是為啖飯，還是為公義？「為咗啖飯好簡單，你諗吓我人工，一定遠超你哋做記者好多，甚至如果我結咗婚，生埋小朋友，我一定有宿舍。」他說自己有不少同袍置身事外，每個月拿着幾萬元人工，看着別人打生打死、甚至看着藍衫落單被打，也只覺得事不關己，但他認為自己這碗飯是建基於血和淚之上。他以私人理由辭職。

Peter的選擇，同時因為身邊的人，「你點同人講你做警察？」他和很多前線同事，也會對其他人訛稱自己是做後勤，無份參與前線工作，「但係你諗吓，你仲敢唔敢同身邊嘅人溝通？你要搵好多藉口，搵好多大話冚一個大話，係辛苦㗎，就連可能你同屋企人講，我老婆係黃底嘅，你諗吓你點面對身邊嘅人？」

相關新聞：嶺大校董何君堯撐暴徒 教局拖字訣

「當初入警隊係捉黑社會」

當初做警察，也因為一份使命感。Peter是在雨傘運動後才考警察，當時很多人都說警察是「狗」、是「黑警」，但他希望證明自己可以做得比那些警察好。他入警隊，是想打擊黑社會，而非學生。他希望維持社會秩序、伸張正義，「但最後你見到好明顯正義已經唔再企喺警隊呢邊」。

此刻，不少市民質疑警隊是否仍會保護市民，他表示：「保唔保護到香港市民呢？我只可以咁講，你唔可能否定咗警隊嘅存在，總有一啲好似我咁，係想伸張正義，但問題係眼下警隊，好多嘢係你肯做，上面唔畀你做。」

當初加入警隊的想法太天真？「天真又唔會嘅，最起碼我有嘗試過做，但始終唔係我一個人可以做到，好老實講，入到去警隊嘅，有幾多個係唔被同化？有幾多個可以做到有良知去做嘢？唔多，唔係冇，等同少數人喺香港出嚟做勇武抗爭一樣咋嘛，你可唔可以叫到所有和理非走晒出嚟做抗爭者？冇可能，佢哋個個都話要搵食，然後下句就係不了，係咪？你要一班好少數人做一樣嘢就永遠都係好困難，咁所以天唔天真？我永遠唔會覺得揀錯行、入錯行，只係理想同現實係永遠差一啲。」

上一則
上一則
警要求機場食肆交CCTV

下一則
下一則
張華峰撐警無編號好辦事

律師轟警hea做 交人「粉飾太平」
嶺大校董何君堯撐暴徒 教局拖字訣
香港之路告急 今齊築人鏈
2.28手牽手指揮：護台意志超越藍綠
留學生受感召 回流從政
觀塘遊行獲批 抗監控燈柱
網民調查 四成抗爭者月入逾2.5萬
萬人自拍遮眼照 為爆眼女打氣
大專罷課兩周 定9.13死線
近千中學生集會籲響應
真道書院助理校長涉咒警遭調職
深拘港人 上手扣腳鐐拷問
市民遭登記身份證 赴京被扣
警涉濫權 限醫生每日診示威者一次
元朗村民恐嚇記者 警員懶理
警要求機場食肆交CCTV
張華峰撐警無編號好辦事
7,000金融人斥張影衰業界
《環時》指鄭文傑嫖妓 家人：公道自在人心
選舉處系統甩轆 346人登記無效
台教會變港物資中轉站
住宅區催淚彈放題 八成人不適
三警虐犯案 家屬促控酷刑
暗角七警控罪更重
連儂牆血案 刀手被控傷人
大狀：應控蓄意傷人 可囚終身
會計師涉圖燒警署 高院准保釋
婦涉咬機場保安 稱禁令阻吃麵
國泰炒工會主席
官媒轟港鐵護送「暴徒」
羅兵咸傳「請食飯」阻遊行
滙豐、渣打、東亞登報表忠
元朗恐襲800白衣人行兇僅兩男控暴動罪

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

Thank you

良心顧主一定要幫良心警

成鍋老鼠屎裏的一粒米

證明 在職既犬冇一隻係無辜

想洗底，唔會信

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

尊重
但警隊真係無得救架啦
從內部開始腐爛腐敗

人地冇做都冇得洗底 屌你啦

終於有人良心發現

白衫七八皮加宿舍都唔做,尊重

(唔理真假都好)

你專post 上一則下面啲垃圾

上一則
上一則
警要求機場食肆交CCTV

下一則
下一則
張華峰撐警無編號好辦事

律師轟警hea做 交人「粉飾太平」
嶺大校董何君堯撐暴徒 教局拖字訣
香港之路告急 今齊築人鏈
2.28手牽手指揮：護台意志超越藍綠
留學生受感召 回流從政
觀塘遊行獲批 抗監控燈柱
網民調查 四成抗爭者月入逾2.5萬
萬人自拍遮眼照 為爆眼女打氣
大專罷課兩周 定9.13死線
近千中學生集會籲響應
真道書院助理校長涉咒警遭調職
深拘港人 上手扣腳鐐拷問
市民遭登記身份證 赴京被扣
警涉濫權 限醫生每日診示威者一次
元朗村民恐嚇記者 警員懶理
警要求機場食肆交CCTV
張華峰撐警無編號好辦事
7,000金融人斥張影衰業界
《環時》指鄭文傑嫖妓 家人：公道自在人心
選舉處系統甩轆 346人登記無效
台教會變港物資中轉站
住宅區催淚彈放題 八成人不適
三警虐犯案 家屬促控酷刑
暗角七警控罪更重
連儂牆血案 刀手被控傷人
大狀：應控蓄意傷人 可囚終身
會計師涉圖燒警署 高院准保釋
婦涉咬機場保安 稱禁令阻吃麵
國泰炒工會主席
官媒轟港鐵護送「暴徒」
羅兵咸傳「請食飯」阻遊行
滙豐、渣打、東亞登報表忠
元朗恐襲800白衣人行兇僅兩男控暴動罪

化名Peter的警員，眼見無法拘捕7.21的白衣人而感憤怒，更不想助紂為虐，於是辭職。受訪者提供圖片

Peter（化名）因為7.21元朗恐襲事件，決定離開警隊。離職前，他是「白衫」，也要到反送中現場的前線工作，拿着催淚彈槍直面示威者。最初，他認為一些示威者是暴徒，他會用適當武力制止示威者的衝擊，但執勤時，他同樣會懷疑警隊是否在用適當武力，甚至覺得一些警員的行為和暴徒無異。但他告訴自己，他是在維持秩序。直至7.21那夜，他在執勤時，竟同時「收到風」知道元朗恐襲及警方的處理手法，這令他非常憤怒，「紀律都冇咗，仲講乜嘢紀律部隊？」他決定辭職。

記者：趙曉彤

那夜是7.21元朗恐襲事件，Peter在別處執勤，一身疲累回到家裏，只覺得非常憤怒，為甚麼示威者衝擊時，是警察要驅散的「暴徒」，但當元朗有一大群白衣人拿着鐵通、藤條等武器無差別攻擊途人時，他卻不能到元朗拘捕這群白衣暴徒？別的警察，放生了他們。「嗰時我良心係一個好大嘅衝擊，我事後問指揮官，點解我哋好似做錯咗啲嘢？當時佢答案係叫我，畀order你就跟住做，唔好做其他嘢。」

這是他辭職的導火線，他不認同市民有難時，警隊按兵不動，可是，警隊就是一個聽從指令的地方，「你唔可以貿貿然自己走出去，就話我想去拉犯，或者我想去做乜嘢咁」。他慨嘆當時是自己肯做、上級不許他做，同時也不斷反思：「點解我好似助紂為虐咁？」

Peter想起自己當初考入警察學堂時，是必須要學習警隊在幾分鐘內要到達市區、郊區，他第一天入學堂，就知道不能遲到，遲一分鐘也要受罰，但元朗那夜，警員接報後39分鐘才到達事發現場，他不禁問：「紀律都冇咗，仲講乜嘢紀律部隊？」在學堂時，他的自我期許是將來親手拘捕的人，必須是罪有應得，但在反送中運動裏，他卻看見有警察連路過的人也拘捕，「咁呢啲仲係咪公義？係咪罪有應得？」

相關新聞：律師轟警hea做 交人「粉飾太平」

「怕迎面示威者係我朋友」

他認為：「政見只係一個顏色，但是非黑白要識分，你有乜嘢理由人哋拎住晒攻擊武器，你話佢冇拎？」他只感到自己的工作不再是伸張正義，而公義也不在警隊那一方。

離職前，他要到前線工作，當時，他心裏一直有憂慮，怕迎面而來的示威者，是他入警隊前認識的朋友。他有反送中的朋友，但正如他不敢告訴對方，自己是在前線工作，他也同樣不敢問朋友是否前線示威者。「我好驚面對到真係我嘅朋友。」但即使這樣，他很多朋友還是在這段時間疏遠了他，他知道因為自己是警察，但也不敢主動說甚麼。

他說，自己在前線是「一定要參與」驅散示威者，「用槍射出嚟嘅催淚彈」是「絕對要用」，但他不會向着示威者的頭部射擊。「你諗吓，如果我射落你個頭度，就算唔係催淚彈，係普通波子，你個頭都會穿嘅，因為本身射出嚟嗰吓已經好大殺傷力」。最初，他覺得部份示威者是暴徒，因為一些示威者真的飛鐵通、圍打落單警員等攻擊性行為，對他來說不符合「示威者」這三個字。他也曾被示威者衝擊，而為求自保，他會用警棍制止示威者的衝擊行為，但他強調，自己沒有還擊，他是使用適當武力。

「警隊喺點樣嘅情況下會使用武力？就係要用高一級嘅，永遠都要高一級，例如你拎刀，我就要拎槍。」Peter表示，這是適當的武力，但當示威現場沒有衝擊，甚至示威者手上沒有拿着任何武器，他會質疑警隊為何仍要使用高一級的武力如胡椒噴霧或催淚彈？他認為這不是適當武力。甚至，某些時刻，他覺得警察和暴徒沒有分別，例如面對甚麼事都沒有做的街坊卻照落棍、照噴胡椒水，又例如沙田新城市廣場有警員向示威者插眼和扭手腕。

「警隊同煽動暴動冇分別」

對於自己參與其中的行動，他也有所質疑。有次，他在前線看見示威者沒有衝擊，但警方卻要不停向前推動防線。事後，他問同袍，他們這樣是否有些過火？「有兩邊呼聲，有啲覺得有問題，但唔敢出聲。」

他也不認同警隊派卧底扮成示威者，因為示威遊行不是黑社會，不是警隊一直以來的打擊對象。「我哋本身係瓦解一啲字頭，而唔係瓦解示威遊行嘅普通市民，呢個（遊行）係我哋（市民）嘅權利。」他特別不認同有個別卧底煽動示威者衝擊，「你𠵱家做緊嘅嘢，同煽動暴動有乜分別？」後來，他又在新聞看見警員在港鐵太古站對示威者近距離射胡椒彈球，「行刑式開槍，究竟警隊係咪做緊應該做嘅嘢呢？」

Peter支持成立外部的獨立調查委員會以追究警察濫權。他認為，現有機制如內部的投訴警察課，是自己人查自己人，「你有幾何見到自己人告自己人？」他說由外部如大律師公會等中立者處理，才能做到較獨立的判斷或紀律處分，制裁一些害群之馬。「不過咁講，𠵱家佢哋所謂嘅成立獨立委員會，人選都仲未定到，甚至佢都應該唔會推呢樣嘢，因為警察權力真係太大，因為佢有槍，有武器喺手，咁你諗吓同軍閥有乜分別呢？你搵邊個去查佢哋啊？」

只是，種種質疑和想法，Peter從未告訴其他警隊同事，他自覺是中間派，在「黃」、「藍」之間搖擺不定，但面對「藍底」警隊，他只敢保持沉默，怕一出聲就是異類，「你覺得你個待遇會係點樣？」

他表示，自己在警隊認識的大部份後生「藍衫」已被洗腦，「佢哋覺得開槍嗰刻係英雄」。他自言從未仇視示威者，但承認警隊裏面一定有仇視示威者的情況，如叫示威者做曱甴，「覺得呢啲嘢係要去踩死佢、拍扁佢，甚至係驅趕佢，等同示威嘅人就會覺得，所有警察都係狗，就算你做得好，冇參與，你嗰行就係狗，一樣道理，其實互相仇視，我覺得呢個唔係良好嘅現象，但係，係邊個搞成咁？政府高官、高層，甚至係更高層嘅白衫，畀所有呢啲唔合法嘅指令去做，咁點解要係藍衫去做？」

他反覆問自己，留在警隊，到底是為啖飯，還是為公義？「為咗啖飯好簡單，你諗吓我人工，一定遠超你哋做記者好多，甚至如果我結咗婚，生埋小朋友，我一定有宿舍。」他說自己有不少同袍置身事外，每個月拿着幾萬元人工，看着別人打生打死、甚至看着藍衫落單被打，也只覺得事不關己，但他認為自己這碗飯是建基於血和淚之上。他以私人理由辭職。

Peter的選擇，同時因為身邊的人，「你點同人講你做警察？」他和很多前線同事，也會對其他人訛稱自己是做後勤，無份參與前線工作，「但係你諗吓，你仲敢唔敢同身邊嘅人溝通？你要搵好多藉口，搵好多大話冚一個大話，係辛苦㗎，就連可能你同屋企人講，我老婆係黃底嘅，你諗吓你點面對身邊嘅人？」

相關新聞：嶺大校董何君堯撐暴徒 教局拖字訣

「當初入警隊係捉黑社會」

當初做警察，也因為一份使命感。Peter是在雨傘運動後才考警察，當時很多人都說警察是「狗」、是「黑警」，但他希望證明自己可以做得比那些警察好。他入警隊，是想打擊黑社會，而非學生。他希望維持社會秩序、伸張正義，「但最後你見到好明顯正義已經唔再企喺警隊呢邊」。

此刻，不少市民質疑警隊是否仍會保護市民，他表示：「保唔保護到香港市民呢？我只可以咁講，你唔可能否定咗警隊嘅存在，總有一啲好似我咁，係想伸張正義，但問題係眼下警隊，好多嘢係你肯做，上面唔畀你做。」

當初加入警隊的想法太天真？「天真又唔會嘅，最起碼我有嘗試過做，但始終唔係我一個人可以做到，好老實講，入到去警隊嘅，有幾多個係唔被同化？有幾多個可以做到有良知去做嘢？唔多，唔係冇，等同少數人喺香港出嚟做勇武抗爭一樣咋嘛，你可唔可以叫到所有和理非走晒出嚟做抗爭者？冇可能，佢哋個個都話要搵食，然後下句就係不了，係咪？你要一班好少數人做一樣嘢就永遠都係好困難，咁所以天唔天真？我永遠唔會覺得揀錯行、入錯行，只係理想同現實係永遠差一啲。」
成篇垃圾

謝謝你企出黎!!

:(

3萬隻狗就算有幾多隻好狗，都唔能夠改變佢地犯過嘅罪孽，佢地都係professionally trained, well paid, well armed，無任何藉口同理由可以解釋警黑合作、濫用暴力，各項罪名。

就算真係同情示威者，又點會敢出聲? 最後咪變左助紂為虐
當然點都要respect佢辭職，講緊幾皮野既鐵飯碗

#chinazi

良心警唔做
黑警繼續做
即係代表而家得返啲狗係入面

Tui

呢啲咪有良知

良心？佢做過乜你都未知
佢射過人個頭又話你知？
小小嘢就比班狗洗到底
七警都坐過監啦 原諒佢地啦

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

警黑勾結,係人都知
但由前警講出,100%說服力,文宣

講幾句人話。唔代表認錯
必須篤灰再自首先係

有佢老母，平時打犯又唔覺佢有良心

喺差館睇過幾多個裸女義士先黎辭職扮有良知呀死黑警

開學前洗白

［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

又狗變返人
恭喜

係就爆多啲啦，講到咁中立

唔會原諒 收皮啦

絕對認同 一樣諗法
差唔多三個月 要走嘅都走哂啦
仲喺度嘅無一隻係無辜

入面個個都想打到你哋終身傷殘

唔洗諗住洗底 唔撚柒會信 永遠都唔會

蕭生話警方唔戴委任證，而又選擇性執法，先係破壞法治的罪魁禍首
因為法治的基礎係對人人平等，選擇性執法會破壞呢個基礎

開學前洗白，中美傾唔掂，怕變condom ja

無論篇野真定假 證明如果想黑警洗白 唔該立即辭職

依家多外媒就唔敢暴力清場ja

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

宜家完全有王管，軍政府咁，啲狗做咩都合法，開始要私了。

好老實講，入到去警隊嘅，有幾多個係唔被同化？有幾多個可以做到有良知去做嘢？唔多，唔係冇，等同少數人喺香港出嚟做勇武抗爭一樣咋嘛，你可唔可以叫到所有和理非走晒出嚟做抗爭者？冇可能，佢哋個個都話要搵食，然後下句就係不了，係咪？你要一班好少數人做一樣嘢就永遠都係好困難，咁所以天唔天真？

良心發現條撚
又係乜叉都叫暴徒

辭職都叫做肯回頭

你落場 教反擊 咪原諒你囉

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

事主已經冇做 洗乜底

要辭嘅一早辭曬
而家班狗入面
無一隻係無辜

今晚7點人鍵準時見

係呀係呀收到風警狗有一百人辭職

鏈

Push

記住係係前警察

當初入去係為左做黑社會

辭左職起碼仲有良心

Respect
黑警成個團體已經冇得救

push

呢刻走仲可以做番一個人
可惜已經冇乜呢d人

正確，留喺度嘅都係為五斗米而出賣人格，點證明自己係白警

白警唔好辭職，你地係對方陣營入面好重要
好多料要靠你地流出黎

收皮啦依家辭職想洗底 我點知佢係咪有份612爆人頭？
做過一日狗一世都係狗

呢篇文講左幾樣重點
咩叫適當武力
混入示威群有咩問題
警察對示威者同白衣暴徒態度上既分別

必推

幫辭職警洗底?

Thank you sir

重要係由上而下

呢到啲人邊會睇

咁你想佢點？

做人做狗，自己決定

佢成篇只係明屌721
但對平時示威既只係有少少意見 完全冇認為自已既行為錯
唔洗睇

證明721真係核彈

毋忘721

證明而家冇白警

如果有已經辭咗職

肯辭職 算係仲有人性啦

真

你唔識字？
佢上前線拎槍啊

你都肯定有用警棍打到啲人發發聲

多謝

推 支持 改邪歸正
824824

殺返個咪比你洗底

佢呢個決定好勇敢
白衫座底40k，你話比一個月40k連登仔反戈我諗好多人都肯

你辭左職，有良心，就係同路人，大家會原諒你，辭職警加油

呢啲先係正常嘅警察
呢啲先值得畀人叫做警察

唔通好似TVB 劇咩

小心卧底

其實而家示威者有幾可衝擊？
仲話衝擊警察防線？有幾可呀？

上頭叫你打 你就要打
對面係朋友照打
老豆老母都照打呀
冇面比

咁講即係話勇武派手足無做野啦

咪撚再post呢啲洗白文
係就企出黎對抗呢個政府 警隊
咁樣我地就會接納番你

放棄4皮野差佬 唔代表唔可以去其他部門

洗都係洗佢一個人既底姐
佢都講明成個警隊既風氣唔撚掂

之前好好相與個藍衫仲有冇係度?

由雨革一直冇變過，職級都係

真正有良心既應該quit
唔係乜野留喺度感化，你點感化？

肯辭職都算係個人

如果有一百個 十個係咁
你話幾好

做人做狗自己揀

白警

有良心既都辭曬職，得返一堆警黑勾結既爛仔

冇咗份工 贏咗尊嚴

辭職無用 吞槍自殺啦 仆街死黑警

識番轉頭都好好啦

做三四年最少七皮

推

憑良知做人

早唔辭，遲唔辭，現在先來辭。如果佢是唔LIKE 警隊，其他佢可申請去其他政府部門，洗乜辭職。如是真，請佢出席民間記招講下佢點打示威者先。

佢依篇野唔係洗底, 敵方走出黎指証, 正正係比合理既理由話比全世界知
我地由頭到尾都冇屈過警察

文宣可以拎去做野

唔會讚囉 良知 人性 係自己既
簡單講 冇721 佢又咪唔會 唔做

既然都辭左職,點解唔講下入面係咪混入左公安?

回頭好呀
你去反送中現場睇下D示威者係點樣比人打 你就明白

恭喜做翻人

做翻人既感覺真好

警隊不過係成個維穩機器既其中一個齒輪 藍絲亦然 希望大家快d認清哩一點

捐返6,7月d OT錢出黎先啦

請你幫忙指控警隊

人工福利咁好，就算正氣嘅差人都唔一定捨得

所以話
有人性既前線狗已經辭晒職
留底既冇一個係無辜

多謝你不再助紂為虐

遲到好過冇到嘅

警權大到極端會變成點？就係軍閥政權

推到 孛力 走已

正氣既已經走哂 剩低既最低限度都係幫兇 唔好可憐

推
唔想妻兒有事就快啲脫離狗隊

入到去警隊嘅，有幾多個係唔被同化？有幾多個可以做到有良知去做嘢？唔多

做返人咪幾好

要辭職一早辭職，現職全部係黑

佢就係拎過槍上手先醒覺
冷氣房果班淨係落ORDER冇感覺
仲覺得自己好啱
願諒佢啦

良心警，回頭是岸！

內部分化啦

企出來指證警隊甘先有用

忽然咁多洗白文

支持呢位Ivan

Respect

辭職=洗底，方向正確

如果佢肯企出黎喺民間記者會或其他公眾場合講野，威力一定大過所有示威者，受害者一萬倍

應該帶埋d散仔倒戈

離左職先有資格「表白」，但要知道無可能亦都無需幫警隊洗白，最後，唔該你post哂你同舊同事既對話紀錄出黎，比大家知你地有幾賤

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

走左一個所謂良心警
留低就係更多嘅魔警

講真
走容易 留低做返真係警察做嘅事難
其實佢唔應該走

應該留低囉, 咁咪得返d敗類

如果所有良心警可以喺短時間內一齊辭職就做到個效果
可惜好難發生

真係……
希望將來重組警隊可以搵返呢啲良心sir

睇到好傷心

有過萬個辭職先同我講啦屌你老母得一個有撚用咩

係就係前線即刻除頭盔 對返班狗叫佢地收手唔好助紂為虐

謝謝你願聽！
香港人加油！

佢呢篇野成篇都係控訴緊警隊
冇洗白
BTW 歡迎做返個人

狗

做內鬼嘛

做番人啦 恭喜

有個好大既重點
證明起底有用
佢都有講到唔知點面對身邊人

你係差人？邊個知呀？

mark低以來咁多警察(平時我打驚犬既)控訴警隊
清算用

幾時有良心律政司落黑警charge

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

到招聘白衫果陣又係一車車大學生入去考

我唔評論佢做狗個時係點
但係會同佢講句恭喜你執返起個良心

你有良心 但現職成個警隊都冇良心

第一個 希望唔係得一個

721
811

唔好理係唔係洗底
呢D叫割蓆
係有良心既警察同黑警割蓆
一早都講左,如果你仲有良心,唔該你辭職
只係一份工作,唔係一個責任
警隊責任係保護市民,而家警隊冇做到呢個責任就稱唔上係警隊,而係黑警
所以辭職係正確,係同黑警割蓆,唔算係洗白啦......
不過我想講一定唔會多囉,你預三萬個入面有十個已經好好,因為好多都被洗腦(之前有其他POST講過了)

屌你 respect啦

乜鳩都洗底 on9?

解散警犬隊！

良心無價

言行間feel到佢啲藍絲味
佢其實都覺得班示威者係暴徒 只係圓滑地表達
一嚟可能真係有少少少良心
但更多嘅係面對朋友 屋企 社會俾佢嘅壓力

但係願意放棄咁嘅高薪都值得尊重一秒
但唔會咁而對班垃圾改觀
點都唔會再洗到底 一世都咁憎班死黑警

有良心 但係唔會洗到白
thx for 你嘅辭職

黑警要洗白，還有良知嘅請辭職，曾經濫暴嘅請自首，曾經嚴重傷害義士嘅請吞槍，此外別無他法，都係黑警，理撚得佢老婆獻身同手足玩3P

良心警應該搜集黑材料再係記者會大爆料
或學除步高做魔警以暴制暴
唔係辭職明節保身

他很多朋友還是在這段時間疏遠了他，他知道因為自己是警察，但也不敢主動說甚麼。

可以搵返佢地敍舊啦

依家香港人將個要求降到好低

劣幣驅逐良幣

btw 其實從來都無紀律

佢未又係有份做衰嘢

所以話一早都唔係針對警
政權壓落嚟要你做 就一定要跟？
無思考過抵你比人仇視

其實我都好有興趣知個群後生黑警既生活係點過 係街一堆屌柒自己既連濃牆 fb ig班朋友日日屌黑警 自己比黃絲朋友疏離仲要連自己做前線都唔敢講後生個班總冇理由全部朋友都係警犬藍絲掛

放下屠刀，回頭是岸

javert
身處體制要識反省係好困難

佢入過體制
可以有勇氣去反思質疑最後行動
我覺得已經好西利

唔做狗，做返個人咪幾好

呢樣真

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

人哋都唔係警察囉
洗咩底

相對上白衫個班係有腦少少
未至於覺得要去佩服佢 有良知係一個人本就應該要有
蠢都唔係一個藉口for你去服從
係感激佢至少仲係一個人類

只有辭職既警察先係好警察

Push
［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

支持良心警辭職！

我地應該接受佢
知錯能改
遲到好過冇到
寧願佢改好過唔改
愈多醒覺人士對我地愈有利!

咁有良心 你唔開槍？

白衫其實大部分都有腦識諗，點都叫讀到下書，有獨立思考，但係要係呢個體制入面跳出黎唔係易事，好尊重同欣賞樓主既決定

1年跳1萬

講真接受得訪問一定講得客氣啲好聽啲，實際點諗你唔會知

恭喜佢做翻人

見職督察做幾年升高級督察咪7皮起

Pish

真男人

睇到幾乎喊出黎
即使身處對立方 都會反思自己果邊D人有冇做錯
身為中立 唔盲目覺得自己人所做既事係一定正確
願意放棄自己建立返黎既高薪厚職，似返個人咁離開警隊
結論係 有良心既人已經辭，留係到既都係

Yes

Salute!

尊敬

除左辭職 或者臨場倒戈
任何洗白我都唔會接受

係 覺得佢認為警隊一系列對待示威者嘅行為都冇問題
佢係前線係咪用最低武力就唔講啦 我唔會信
佢而家係覺得 警隊冇去幫市民去拉黑社會 哩一part有問題

佢唔會係企示威者哩邊 但少個敵人都好嘅

警察係人都請 使唔使出新聞呀

仲做緊黑警嘅人無資格話自己係好人

我懷疑負皮既人士就係黑警同藍屎

respect佢辭職
警犬做其他工肯定搵唔返本身個人工+宿舍
其他懶係心底話no comment

在職狗係垃圾 冇例外

repsect

3年confirm再1年就升？咁快ga?

劉建明 陳永仁

希望多啲狗軍心動搖

Exact7ly
當仲有千千萬萬嘅人要被屌
做乜仲要搞過識迷途而知返個個
仲有大把人抵屌過佢啦下嘛

仲狗緊狗既
冇人會再可憐你地

係咁快
3年考次試就高級督察

良心狗應該大部分走晒

其實都幾矛盾
良心嘅走 黑嘅留低
裏面嘅政治光譜越嚟越單一
屌你老味幾時先可以重整警隊

叫一班毅進eq低iq低嘅陀炮

光復良心。
香港警察嘅誓言冇話要保護市民，也冇話喺執行職務嘅時候要有良知。

外國有些警隊嘅誓言係有寫明要幫人。

藍天使說：正義無國界，脫離偽藍，加入真藍。💙
🍰🍰🍰🍰🍰

係時候篤灰喇，前良心警

所以話
而家仲係警察，冇辭職
根本係黑警

咪係,應該要多謝佢忠於自己,有良心,有良知
佢仲指出左
前線有黑警
高層有預謀
線防有隻眼開隻眼閉

我想知藍絲睇到篇文會講咩

up

做人做狗 自己決定

後防

721811820

當初加入警隊的想法太天真？「天真又唔會嘅，最起碼我有嘗試過做，但始終唔係我一個人可以做到，好老實講，入到去警隊嘅，有幾多個係唔被同化？有幾多個可以做到有良知去做嘢？唔多，唔係冇，等同少數人喺香港出嚟做勇武抗爭一樣咋嘛，你可唔可以叫到所有和理非走晒出嚟做抗爭者？冇可能，佢哋個個都話要搵食，然後下句就係不了，係咪？你要一班好少數人做一樣嘢就永遠都係好困難，咁所以天唔天真？我永遠唔會覺得揀錯行、入錯行，只係理想同現實係永遠差一啲。」

洗你老母

做人做狗自己揀啦

入勝和

有良心既快d 辭職

就係咁快
唔係你估點解次次招募日都創新高

有良心support peter

佢想做翻人，咪歡迎佢lo
你地唔會犯錯既？人地都resign 左，仲屌黎做咩？
不過resign 左唔代表佢做過既錯事可以算數，除非佢獻身黎保護市民

老老實實
到而家兩個幾月
就算你唔認同班魔警
如果你仲留係警隊為佢地提供人力同支援
就即係助紂為虐
真係唔好怪嗰啲接放學/杯葛活動燒埋你嗰疊

所以呢個peter做得好
唔想受罪就唔該各位仲有良心嘅警察快啲辭職
錢大把其他途徑搵

側面證明黑警無一個係無辜，因為無辜嘅都走咗

無紀律部隊！

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

721唯一知道真相既警察

良心發現就拎埋證據出黎比記者啦, 得個UP字既垃圾洗白文

辭職的都是良心警察

一定係假新聞黎

我都好期望一位絕左交既朋友有日會打黎同我講：我冇再做差佬啦

唔係毅進仔考入去就做白衫架啦

再爆多D 黑幕

好人一生平安

做番人

peter好波

傳俾藍絲睇

我又真係唔撚信

好人有好報

連登仔真係無撚用，佢話佢無射姐，射撚完先辭追唔追究？

未fc就良心警，嘔心

唔撚信

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

良心警辭職內幕真相

屌唔好信啊

良心警辭職內幕真相

咁都信 有份搭膊頭 有份打手足
要辭一早辭左 同埋佢私底下叫我地做曱甴
咁都原諒 有冇搞撚錯 對唔對得住元朗班手足

南邊圍同白衣人攬頭攬頸黑警底已起

Welcome back

屌 俾人踢爆左係721啲黑警黎

on9
一邊藍衫
一邊白衫 點會同一個人

呀Sir你搵番良心喇～

洗底POST ,唔好推

無一個無辜

洗底post咪推

又話唔原諒既
去撚左邊
咁就洗白左？

721後先辭職
即係69至到721當日既所有鮮血同人命都有佢份
呢世都唔會洗得甩

講真有良心既就好似依位人兄咁走啦
奶個份糧出賣良心出賣人性
值得咩？

屌你老母 寫篇咁既文就想洗白

開記者會啦咁撚有是良知！

你一日做狗一世都係狗！

永世都唔會原諒香港警察

又比p牌扯左風向走

我想大家再睇多次呢篇文章

入面講得好詳細點解警察係人工高
點解警察係要政治中立

收皮啦Dllmmmmm

On9 自己睇啦
南邊圍同白衣人攬頭攬頸黑警底已起

天水圍湯國華中學之恥

南邊圍看門狗葉文權（2）

吊佢老母
叫佢貼張離職證明出黎先啦

屌你老母洗白狗嘅post 都有過千正皮

多謝你

呢個Peter 係咪叫葉文權?
呢輪成日見到佢張相

良心警辭職內幕真相

可能係mon post狗正皮同吹風啫

on9
人地講你就信咩
明明受訪者係白衫
而家又話人係藍衫散仔?比啲腦唔好比人亂帶風向啦
你地而家係帶到周鳩圍都係敵人

都話唔係

依d寫哂稿 信5%夠
就係認為示威者係暴徒

臭狗扮撚晒野

[url]良心警辭職內幕真相

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

三萬人得一個有良心

快撚啲去死啦

收皮啦臭狗

要篤埋灰先囉

有料就爆

想洗底冇咁易呀
要走6月13就走啦

我覺得佢其實唔應該辭職，留喺警隊度幫忙撥亂反正

勇武保護和理非
唔係白衫藍衫紅衫殺傷更多人啦

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

屌佢老母 佢企岀黎指證其他黑警咪原諒佢囉
大家唔記得晒一世唔原諒？

要遲一早遲咗喇
依家三個黑警比人告緊
新屋個邊又爆打到人骨折
愈來愈多醜聞出哂嚟
正宗風擺邊面走向邊面
當撚咗之前打示威者啲嘢佢冇份？

一日黑警一世都喺死黑警

無一個無辜！

推到阿諾舒華辛力加都轉twitter 呢單嘢 !!

奮進行動獲國際認同
1 張相片

「奮進行動」獲「阿諾國際體育節（亞洲站）」選為指定慈善團體。該體育節由國際影星阿諾舒華辛力加發起，旨在促進健康生活模式。有關活動於八月二十日至二十一日在亞洲國際博覽館舉行。政務司司長林鄭月娥和阿諾舒華辛力加於八月十九日亦有出席開展該體育節的商務午宴。

「奮進行動」是由警務人員領導的慈善團體，透過推廣體育運動，協助弱勢背景的青少年積極面對人生，與警隊攜手打擊罪行。在商務午宴期間，警員葉文權代表「奮進行動」致辭，並分享他曾經是邊緣青年，在加入「奮進行動」後，改過自新，最終成為警務人員的勵志故事。

林鄭月娥讚揚「奮進行動」所有義工的無私奉獻，並肯定體育活動能有效為邊緣青少年帶來正面影響，亦讚賞葉文權的優秀表現。阿諾舒華辛力加表示因其父親為警察，對於能與「奮進行動」結誼深感榮幸。他並向「奮進行動」捐贈五萬元善款，由葉文權代表「奮進行動」接收支票。

呢單唔洗信，正確用法係share 俾藍絲同狗

唔洗下下屌老母，軟性精神攻擊效果其實有嘅，係少啲啫

樓主好有可能係黑警打手，小心

洗底文

良心警辭職內幕真相

p牌仔講既都好信

又陰謀論
咁你同義和團有乜分別

證明佢哋係有選擇，但揀咗成為魔鬼

呢位警員 點解 唔搵多D實質證據(如偷拍片) 先離開呢 為市民還個公道。。。

一個警察講得出呢d野
好大爭扎

算撚數啦 我唔知佢邊日辭職無做
由6月9到呢家應該有好多野爆
呢家仲想拎番個良心光環
問心隻白狗如果係想拎既就爆多d有用既資料啦
講埋哂公仔畫出腸既野邊有人感受到你係良心呀

警隊對唔住夢想當差既好仔！！
強烈譴責！！！

如果真白警，請留任！留任既真白警，遠比一個街上多一個抗爭者有用呀。

仲話係白衫添！

垃圾，想洗底

收皮啦死黑警

仲有人信黑警呢D洗底工程既全部死全家
呢D一定要割席

冇一隻狗係無辜

應該唔同人 一個白衫 另一個藍衫
似有朋友想幫個白衫洗底

2014年已經要辭啦
黑警果陣已經仆街

如果2014年後入, 可以話抵死

睇到留言笑死
原來香港人輸係因為唔夠記仇 成堆都見好就收

我覺得篇文太假....幫狗隊洗底咋掛

點解釋?

點解釋? on9?

香港電影欠香港人一場革命

打犯係為咗制服個犯,而唔係想打死人咁去打囉,你差佬有孖葉㗎.

我都係睇呢條link先知
唔怪得我睇唔到個post原來一早block 7左樓主個垃圾

上面成班on9仔，鬼唔望下次比人射爆眼既就係佢地班垃圾，香港會輸就人會輸係你地手上

tldr

咪撚信！

呑槍自殺先啦

721 811

建議大家block 7樓主，似5毛狗

真係唔明點解香港人會有咁多左膠
班狗做過咩大家都知，而家辭個職就話原諒?
成班食屎狗垃圾左膠比黑警更加令人作嘔

佢肯指證其他狗出黎先係良心
如果唔係 都只係一場戲

如果真既咁無得講

收皮啦 唔使旨意洗白
你地點洗都唔清！ 永遠都唔會原諒！

佢講既野都算係似返個人
就算政見唔同 但起碼知道咩係規則/紀律 咩做得咩唔做得
出面班狗真係以為自己就係法律

佢吞槍自殺我就原諒佢
良你老母心警咩
有良心洗等到721先辭職？
你地唔記得佢地點扑到我地頭破血流？
我地有幾多手足被捕受傷甚至以死相諫
之前大家話過永世唔原諒班狗架！
大家唔記得曬？
定大家都斯德哥爾摩症候群？
冇一隻狗係無辜

洗底又唔爆料

收皮啦屌你老母死黑警

我屌呀
巴打呢句係一般人常識
竟然收一堆負評
搞撚錯你班垃圾負評撚

人性之光

出於污泥而不染

真唔真都冇得講，到左今時今日先辭職都仲可以原諒班狗?
定係因為你唔係比人射爆隻眼個個所以就咁易原諒班狗啊?
真係有良心一早就辭曬職啦

冇計，香港就係多垃圾左膠，先會搞到香港今時今日咁既地步

大家咪撚信，黑警想洗白
黑警沒有一個是無辜

扮乜撚野呀
你地撚有良心咩

千萬不要美化﹐因為只係作為一個人基本應有既行為。

良心狗？on9先會信

警察玩洗白
等你班友同情
之後無左件事

良心警辭職內幕真相

當我無講過

大家唔好唔記得

我想佢成世做地底泥，永不翻身
到依一刻重幫做過狗既講說話
係咪重諗住用愛感化敵人？

尊重？ 洗底成功

良心警辭職內幕真相

良心？ 洗底成功

良心警辭職內幕真相

洗香成功

良心警辭職內幕真相

良知？ 洗白成功

良心警辭職內幕真相

洗自己仲得，佢都話入面基本黑曬，要洗狗會俾藉口話黑有原因但唔會一直話佢黑

仲有最低武力係咩都答唔出嘅，哩度都答左點判斷要武力升級，而且批評左依家用緊嘅唔係最低武力

覺得應該收手？ 洗白成功

良心警辭職內幕真相

恭喜，洗白成功

良心警辭職內幕真相

臥底？
========
咁都無200000個簽名？

有良知？ 洗白成功

良心警辭職內幕真相

辭左職點解唔影張相，又化名又盛。唔多信囉

回頭？ 洗白成功

良心警辭職內幕真相

永生不原諒黑警

我冇唔記得

721一段段片影晒D白衫點打人, 你同我捉晒佢再重詊我地先有得傾落去

求其搵個人做下戲洗底? 不了

收皮，畜牲黑警冇一個係無辜

做羅賓漢

自己香港自己救

已辭職
唔辭嗰班咪仆街嚟囉！！！！！！！！！！！！！！！！！！

收皮啦

洗白

唔會中計

其實 張相我影
事主我識
我唔明你乜居心 唔明你一味帶風向為乜

呢位巴打睇通睇透
大家學下啦
唔好好輕易原諒佢地
要抱住一個佢地冇撚一個係無辜嘅信念

良心警察快離開，留低既將會一一被清算！

垃圾葉蛇，元恐怖襲擊同白衣黑社會攬頭攬頸，轉頭想洗白？

想洗白？

屌

你信蘋果定條戇鳩仔？
呢條P牌私怨撚 >> 良心警辭職內幕真相

點解釋？

起底後相信你講既野

呢條P牌私怨撚 >> 良心警辭職內幕真相

又炒車

學野啦狗

你都痴撚線
做過狗本身唔係罪
迫害市民先係
如果佢冇做過d迫害市民既事
依家又良心發現識得抽身
點解仲要追擊

咁就幫手屌鳩p牌仔帶風向啦

Too long didn’t read.
一世都不會原諒警賊

呢篇野要廣傳俾大陸，警察，藍絲group, 威力巨大，夜深人靜時，滿手血腥後，可能會諗起呢個良心警。

屌你收皮啦黑警 想漂白 咪撚放過啲黑警 屌你老母

又冇叫你哋同佢做朋友
用呢件事大力文宣先啦

理撚得佢係真良心警定假良心警。
至少好肯定係成個警隊都係垃圾，只能夠解散重組先有用。
仲响裡面嘅好警察，係因為你哋唔敢反抗、出聲或者辭職所以你哋值得一齊分享黑警嘅稱號，唔係點叫團隊？
當九成嘅都係黑警嘅時候，唔通仲要我哋同你逐個好警察分出嚟？

屌你老母啦
係良心發現就一早辭職，洗等到8月尾

黑警死全家，我冇嘢講

你個名就係重點
人云亦云
p牌講既你就信到足

想洗底？屌你老母啦

閱

屌又話永世唔會原諒班狗，家陣出嚟鳩噏兩句就話人地仲有良心，爆曬其他狗出嚟我就信喇

冇一隻狗係無辜，黑狗死全家啦

還香港 專業警隊！！

香港警隊 記著誓言：

本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為 警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

係時候DQ 違誓言的警員了！

.

屌，根本連人性都冇

支持

肯回頭 唔代表要原諒
黑警不能獲原諒

呢d咁既新聞

我就唔撚信

我屌你老母 多咩謝 傻撚左？

屌你啦辭職當冇事發生？

成班正評嘅人記憶力係咪有問題？

又喺度扮傻 屌你老母
噤無辜唔會依家先離開喇

Noted n Thx

等同示威嘅人就會覺得，所有警察都係狗，就算你做得好，冇參與，你嗰行就係狗，一樣道理

你夠膽話你地唔係狗？是非黑白唔撚識分都算，識分既又點撚樣？咪又係收order做野，ot錢又識收，打人又係照打。仲講自己係紀律部隊，你地黑社會嚟咋on9仔

光復香港 時代革命

警犬沒有一隻是無辜的（除左真。警犬）

交返廿個黑警罪證出黎咪信你一次囉

Push.

歡迎回到人間

你說得多麼動聽都好！
但係係我心依然覺得！
警狗 無一 無辜！
721 811 ...... 多到數都數唔哂

又作文

肯辭職仲有得救 歡迎你做返人！

可唔可以講多啲警例畀市民知
例如：脫衣搜身，被捕後嘅權利同程序

都係嗰句
你係良心發現嘅 咪教哂學堂入面啲嘢全香港人囉

又話一世都唔原諒死黑警
依家發生咩事啊？人地講兩句你地又信哂
記唔記得班死黑警點樣對我地啲香港人啊？
打到人骨折 爆眼 警黑合作 過份濫權仲有好多好多
你地全部唔記得哂啦？無一個黑警係無辜嫁
你地同情佢可憐佢 佢喺背後笑你地係戇鳩仔咋
唔好俾佢地洗到底 咪撚信班死黑警啊

食屎啦葉文權
忘恩負義泯滅人性

食屎啦葉文權

唔通個個警察辭職 都會上報紙咩

可能好多警察有辭職, 但無上報紙, 無人知